15歲少女疑於家族旅行期間遭堂舅父強姦 被告只認非禮罪

15歲少女隨家人參加家庭旅行一同到泰國，在行程最後一晚堂舅父闖入少女的酒店房間，並不理同房的另三人，對少女上下其手非禮，然後涉強姦少女。堂舅父更疑事後問少女：「尋晚正唔正呀？」少女怕影響家人關係起初不敢作聲，幾天後才報警。涉案堂舅父只承認非禮但否認強姦罪，案件今在高院開審。

27歲的被告否認強姦及一項交替的與16歲以下女童非法性交罪，承認一項非禮罪。案發於2016年2月的農曆新年，當時15歲的女童X與家人參與由53人組成的家庭旅行團，案發於2月17日凌晨，已是行程的最後一日。X與胞妹、表姐及表哥同睡於曼谷的一間酒店房，但其間被告不請自來，擅闖入房與眾人同睡。

控方指就在X睡至模模糊糊時，她感到有人吻她的面和前額，睜開眼見到被告，她向被告說了句：「妖，唔好搞！」然後轉身面向表姐繼續睡。不久後X再次感到有人伸手入她的衫內摸胸，X拉開對方的手，對方卻繼續伸手去摸她的臀，並用手指插入她的陰道，隨後甚至被人拉低短褲及內褲，感覺到有硬物磨擦她的臀，X覺得那是陰莖。

正值月經的X感到褲子濕了，但不是經血，而是「黐納納」的液體。X起來清理身體，然後上床睡在被告與表姐之間，但因表姐知道X被侵犯，故與她換位。翌早被告已離開房間，X將事件告知房內其他人，稱「畀被告搞」，但因不想影響家人關係，X沒有再透露事情。同日在本港機場等候取回行李時，被告問X：「尋晚正唔正？」

X的男朋友知悉事件後通知X的父母，X在2月22日報警，在化驗下X的短褲沾有被告的精液。
【案件編號：HCCC138/17】

隔咗幾日仲驗到有精

搞𡃁妹， 抵撚死...
如果姦果個係夠枰， 香港就告唔到...

所以同異性出遊就... 自己小心啦

正常係乾左，但係DNA唔會唔見

屌估錯地方

都去到泰國啦
做咩唔俾錢搵泰妹？

如果係泰國即刻報警
個堂舅父就應該同牙朗一齊坐緊

一齊全身生野

柒硬無親戚

53人

以為又係臺灣

竟然唔係台灣

完全唔反抗

個女仔咁都唔大聲喝佢

同房果兩條友死㗎？
仲要比人磨屎忽都唔彈起身？

15歲, 點忍

境外犯案香港法例都包？

會唔會好似台灣殺人果單咁

咩都做唔到

同問

平時D非禮強姦案個被告唔出全名都會出個姓, 今次好似乜都無

但因表姐知道X被侵犯，故與她換位。
表姐心諗仆你個街搞佢唔搞我

上太多連登

咁同台灣單謀殺有咩分別？點解依單告得？